其實男人同男人做愛有咩問題？

1.點扑都唔會大肚，免除「爸爸唔好唔要我」我風險
2.好少男人屈男人雞姦，免除被女性「metoo」風險
3.叫鴨/PTBF比起叫雞/PTGF價錢平得多
4.少咗厹同你爭女屌
5.欣宜catgirl同埋靚仔基佬，要你扑一件你會點揀？
6.世界太多人口，生態負荷唔到，唔生仔仲好
7.男男做愛技巧仲好過啲港女公主病死魚
8.如果你係1仔，大把0仔爭住比你屌，而唔洗求d港女又要送禮物請食飯請旅行先比你屌

咁你咪搵男人屌囉，唔同你爭

無人想知呀 死gay佬

腐女

冇問題

跪低！屎忽突起!